見招拆招 理性分析 反黑警最佳部署

琴日真係俾D掌聲大家

熱到痾撚 我自己都差D 中暑

總結就係G phone 呼籲包圍警總 要求同大狗哥對話之後遍地開花有其他人包圍其他政府大樓 ( 同幾年前 國民教育 政改 一樣 ）

而政府回應 暫停 同 撤回 無分別
警方 再不會清場 以逸待勞 忍住手腳

首先

我地反送中 有成果 最大原因
警察 濫用暴力 粗暴驅趕 示威者
引起國際關注 逃犯條例
並唔係我地包圍一個政府大樓 屌下老母 嗌下口號 可以做到
簡單D 黎講 政府上次行錯棋 激起民憤 我地先有得贏

所以

我地第一要 更加聚焦 包圍警總 就咪再嗌 撤回
中政府伏 轉移視線 令廣大民眾
以為年輕人係度恃住人多
唔講道理執著字眼 得寸進尺

而家好明顯 我！ 地！ 香港人 ！
係要追究警權過大問題 反黑警

投訴無門
逍遙法外
黑警可恥

強烈建議
一人一封投訴信
明確訴求

大家試諗下 幾萬封甚至過百萬封信 放係邊到 都係何其壯觀
當然 大家附件 可以唔同
雞蛋啊 毅進宣傳單張啊 狗仔圖 長輩圖啊
到時大家識做啦（其他不合作運動可以繼續做）

依個方法 最起碼

逼政府警方正面回應
CCTVB正面報導
媒體廣泛報導
國際頭版指日可待

拆解依家 逃犯條例字眼漩渦
無可否認 反送中已經有成果

反黑警係停滯不前

我知道要大家接受 暫停 好難
只不過大家要知道
兵無常勢，水無常形；
能因敵變化而取勝，謂之神
唔好唔記得係邊個打到我地爆唒缸 咳到肺痛

我地都唔想見到
政府 棄車保狗 奸計得逞
係咪先！！！

香港人！
拎我地最強既武器
投訴之刀
一野劈落去班狗到

再推

Pish

推啊

推